比你簡 跟男上司定女上司

男上司
女上司

呃正皮

自己做老細,唔請女人

男，一定男。。

男
想喺佢間房比佢屌

女上司但一定要結左婚

女人

我個男老闆日日都鬧人架

男，但未遇過

師奶上司，日日趕住返屋企湊仔煮飯果種

女人成日捉細節

男啦屌
女人做上司好似多咗個呀媽或者家姐咁
小小野都捉鳩你

女上司好嚴，捉Detail 嘢

男上司好求其 不過好睇成績

唔鬧女人果種男人

女人上司都係戇鳩嘅

如果係結左婚生埋仔既女上司其實唔太差

想要偽娘上司

有家室既男>有家室既女>毒撚>老孤婆

靚女上司
然後當溝女咁對佢

女上司冇個好
一係玩小圈子
一係就又嚴又假

靚女上司

男上司
可以一齊call g

結左婚冇生仔一樣pk